心急人上既Cookies被中出 cream pie相流出(多圖）

全新OREO聯乘美食「曲奇忌廉批」登陸麥當勞，一眾OREO迷別錯過啦！
全新曲奇忌廉批，可可味脆皮與香滑濃厚的雲呢拿味曲奇餡料交錯 ，讓你每口都能嘗到OREO 的經典味道。

中出？

麥記不了

Creampie仍為中出

一定好撚甜